有冇人俾鍾意嘅女仔藍Tick左？

好唔開心，已經過左一日

俾人藍tick完 ，之前佢有冇搵返你

冇藍tick，不過有上線冇睇到

自己知咩料就好自動收皮喇

講啲野咁on9點覆呀

通常呢Ｄ位係咪代表你好冇吸引力

唉點攪好

你係咪成日講啲人哋答唔到嘅嘢
又dead人air甘

好過連藍剔都冇啦
直接無視

熄鳩左個藍tick佢喇

可以係話佢覆緊啲比你更重要嘅野
你鍾意個女仔有冇男朋友先

駁唔到

本身覺得如果我收到呢Ｄ msg 應該都俾到反應

想知佢有冇睇到

人真係好犯賤

完全係調轉 鍾意既男仔上線但係唔睇 已經過左四日啦

過左一日啦

IG 見唔到合照係咪應該冇，掛?

男追女我覺得易過女追男

試下搵D IG "一人一個唔覆MSG 既朋友" post, tag 下佢

做到出晒面啦

咁一般朋友都唔洗藍tick 我

到底講野點樣可以引到人地共鳴

佢like咩咪講咩

話說佢睇緊TVB 套劇，於是我咪抽佢水話正喎有胸睇，每晚追劇既動力
屌，跟住就俾人藍tick 左

屌，覺得自己把口真係好廢

佢會唔會覺真係好鹹濕㗎

你可以由佢身邊嘅朋友入手
瞭解多啲佢嘅生活習慣喜好先
創造更多共同話題
有機會就問多少少
俾佢演繹下自己嘅生活近況

師兄屈機。。。

唸返都覺得有意唔對路

你想人點覆你
對你有好感先會覺得你風趣
否則只會覺得你變態好反感

個女仔睇完又唔覆你 其實係對你冇興趣
唔好再浪費時間啦

依個唔得就next

利申 next左好多次

正常女仔 聽到你咁講都唔會想覆你囉
呢個你自己攞嚟衰

冇嫁啦
搵下一個目標

上線中未讀
慘過食屎

巴打唔好咁sad住啦
話唔定佢諗緊點覆你

未讀喎

笑左

會覺得好咸濕㗎？

我以為佢尺度好高，接受到

其實同尺度冇乜關係 除非條女純情到綿羊咁
重點係條女冧唔冧你
人地都對你冇興趣 你講呢啲就好似變態佬 你仲自以為風趣

藍剔好過永遠單灰剔
條女其實驚控制唔到自己先唔覆你

我覺得女仔心思好難講架
上線未讀可以有好多解釋
我自己有時都會咁樣對心上人
可能佢真係做緊嘢
可能佢想令你緊張 俾你知有其他人搵佢
可能佢係preview咗睇吓內容 諗緊點應你

咁你同個女仔關係點先

你講得岩，自以為風趣走去氹人，點知柒曬

多謝上面咁多位巴打指點

不過通常要唸點溝嘅都好難成功

原來啲女對住連登仔都會控制唔到自己

男仔都係，有時會唸住點覆

同埋你知有時鳩up 要D時間唸下點應你，唸下唸下就唔記得左要覆

同埋女仔真係好多人搵

巴打咁樣唔叫氹喎
其實你知佢追果套劇，你咪直接同佢討論吓劇情，咁樣成單嘢就冇咁7

同埋想追女仔最緊要唔好抱住追女仔嘅心態，當認識朋友r水吹，大家都舒服啲，到氣氛曖曖昧昧先好開始諗點追

加油啦巴打

可能人地已經有男友

唔熟 識左半年到一年
係最近先有交流
未讀嘅內容係一張exhibition嘅poster
搞到我都唔知繼唔繼續搵人好

未有時間睇套劇

屌一開始應該講到自己都好有興趣睇TVB D劇

咁先可以明正言順講劇情

咩類型嘅exhibition，可能佢真係冇興趣答唔到嘴

巴打真係唔係好識同女仔溝通
紅字果度唔需要，顯得你太上心分分鐘有反效果（同埋男人你同我講你鍾意睇tbb啲膠劇嘅話... ），你只需要扮晒食飯睇電視睇到whatsapp同佢吹兩嘴就夠

即係你send圖俾佢？
咁睇嚟你真係唔係佢first priority

巴打想約佢睇exhibition?

點解無啦啦要斷交流嘅？

其實係，不過只係試下引起佢共鳴。

不過你又岩，無理由人地鐘意美少女戰士你走話你鐘意咁

藍tick左鐘意既女仔，叫佢以後唔好再搵我

佢讀緊書？ 可能呢期忙冇時間應酬你

咁可能真係公事上交流

點解？

因為佢唔鐘意我

pm me 秒回u

大家讀同一科 但係唔同year
exhibition都係科相關嘅野
本來係ig direct
依糾結緊要唔要whatsapp send多次

真相永遠都係殘酷的
其實都有心為個exhibition宣傳
不過約到當然最好

巴打好果斷

灰Tick左

已讀不回的話

我自己就唔會再同佢講野

i know that feel bro
熄藍tick啦 可以欺騙自己一陣

之前傾偈果陣有冇講咗d乜

咁大獲，咁真係有Ｄ Sorry。。

可能試下投其所好

你覺得佢收你兵？

咁唔會一開始就鍾意，除非你有金城武咁嘅樣，又或者好有錢。。

I know that feel

冇得搞住
本身見過幾多次? 點識

呢個好難作準，我之前識過一個女仔，佢ig又係無合照，但係俾我發現到佢ig入面有個男仔用同佢嘅合照做頭像，咁用得合照都知咩事，仲要係個女仔揸機影，個女仔張張ig相個男仔都有讚，問過佢有無男朋友又話無，有仔仲flirt我，呢啲女不了

點睇有灰tick同藍tick,
但隔幾日又會覆1句

有條女就係咁 可以肯定咁同你講佢完全唔CARE你 除非佢真係超忙果種

我只係鳩UP

唔需要太在意呢啲，可能佢聽嗰陣嘅感覺嚟啫

總知你就唔好太過聚焦係個WhatsApp 到，訊息嚟啫，真人約過出嚟未先？

梗係冇啦，關係同學多小小。

本身唸住Summer 得閒可以了解更多，點知開錯個頭。

唔係一開始
本身識左四年，三年前開始熟～

正解
又或者比人HEA 認EMOJI既都希望你知難而退

埋單feel 。。

沒有開始沒有傷痛，識多啲人可能會搵到岩嘅

宜家d人無時無刻拎住部手機
要回你一早回左la
擺明係唔想理你
唔駛咁多借口

人就係咁犯賤
以其人之道 還治其人之身

係，佢愈唔理你，你愈鐘意佢

如果傾傾下無覆(一時佢 一時我) 之後第2日條女再開新話題代表啲咩

唔會咁易就放棄嘅，但佢生活好似真係好好充實

啫係你好靚仔，但你講啲野好悶唔知點覆你

利伸鳩up

咩叫關頭果下都未做？

佢一日覆兩次

由第一次溝女到而加都比人藍tick開

你個樣好有問題?

今次灰tick

屌，一埸朋友都唔洗咁灰tick 人

定知發現我想溝佢所以專登唔理我

你同佢傾咩

都係套濕鳩劇

其實我上次問佢有咩做，佢話睇劇

佢應該Hea 鳩我而唔係真係鍾意套野